[絲打們小心]有藍狗想揾食，請廣傳

P牌開po因為睇唔過眼

自推

乜L嘢叫worked at criminal cases

一個字: 柒

正賤閪

約佢出嚟啦！

包佢老母包

賤種藍狗

推，發夢根本唔應該識人

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

食飽催淚彈都未食到啲女

似係義士扮二五仔多啲喎, 佢即管去扮抗爭

推

似講笑多d
前線個個帶晒口罩而且d人自我保護意識好重
點會亂識人

佢咁嘅款
屎就有得佢食

呢間中學好似出名band3多警犬，好少學生升到大學(住附近，聽屋企人講)

唔排除有人別有用心，就算唔係呢件事，做女仔都要小心賤男

賤人一名！

起底組開工

engaged，唔知佢條女知唔知呢

好難講，呢段時間好難捱

各位巴絲都小心，有行動都盡量有個細group，唔好私底下同人chat太多